現實真係教人心碎

人到三十
每日都諗返以前
幾歲
十幾歲
廿幾歲
頭先睇viutv
插班女學生
揾返d奀星講以前讀書d野
佢一路講我一路sad
人大左真係冇朋友
最差個個
讀唔成書個個
而家做燒焊
min 20k
開足工唔止
自己gpa 3.6x
卅歲人12k
每晚自己放工
最慘唔係呢樣
諗返自己
去過咁多度
睇過咁多野
但真係冇興趣
學人講咩行出comfort zone
全部呃鳩人技倆
冇錢冇身高冇樣
冇人脈冇背景屋邨仔
學乜撚野人行出comfort zone
全部係水鳩你地d傻仔
讀書又係
出黎揾食又係
人到三十
先知所有野都係呃鳩人
賺鳩你錢
根本你天生係點
你以後都會係點
好似上禮拜套電視劇
你以為自己幾醒
到頭來咪又係魚毛
俾大魚食
根本冇得玩
一係唔玩
所以去到呢個年紀
亦冇話上唔上進
一切都係比較競爭
但亦唔係你爭就贏
見過經歷過
就冇可能返轉頭
而家人生已經冇分開唔開心
爭亦都爭唔贏
所有野都係呃鳩人
現實往往教人心碎
相比幸福
人生更加多係滿滿遺憾
滿滿無奈
唔相信自己有將來
每日都不知所措
人生行到呢步
唯有每日諗返以前取暖

巴打唔識點安慰你